我相信呢句說話會有高達八成嘅人會認同嘅

據專家介紹、據專家研究、據專家估計、據專家統計、據專家調查、據專家分析、據專家指出：高達八成的人高達八成都相信高達八成，但高達八成的高達八成都高達八成不精確。這份關於高達八成的調查同樣高達八成不精確，但是高達八成的鄉民認為這高達八成很有說服力，高達八成會認同的。

研表究明 漢字的序順並不一定會影閱響讀的。比如當你讀完這段話，才發現這話裡完全是都亂的

TL DR